地鐵又壞車，今次仲係太子站

全部乘客落車

見架車埋站成分鐘都唔開門都心知不妙

放工時間

屌

邊條線咩方向

暫時紅色線去荃灣

唔撚係掛

預左架啦